Integrantes:

Gutiérrez Bañuelos Alan

Herrera Martínez Ulises

Palma Rodríguez Uzziel

Villegas Estrada Federico


Descripción:

Registro de corrimiento, un led se va ir recorriendo hasta que llegue a una extremidad,
una vez ahí se regresa a la extremidad opuesta y se cicla.


Video:

https://www.youtube.com/watch?v=v0xP7Us99hk&t=8s
